張建宗坦言香港冇全面「西方民主」 惟享「真正及實質自由」

政務司司長張建宗今早出席電台訪問節目《給香港的信》時指，香港社會、經濟及民生在過去半年遭到重創，但認為香港有傳統制度優勢及基本經濟實力，以及「一國兩制」的獨特優勢，只要堅毅沉着應對，定會走出逆境，再現光芒。他又在網誌中表示，港府正籌備成立「獨立檢討委員會」，將研究及破解深層次矛盾。又稱港府在新一年會致力修補社會撕裂，讓香港重回正軌。

張建宗慨嘆暴力及破壞在過去半年多已成為常態，重申法治是香港的核心價值之一，又指任何堅持法治的國家或經濟體，都難以容忍蓄意和有組織的破壞及暴力行為。港府將由專家及社區領袖組成「獨立檢討委員會」，主責研究社會衝突成因及探討深層次矛盾，亦會提出建議。張又稱，監警會將於未來數周向特首提交首階段報告。港人五大訴求包括真正雙普選，惟政府始終沒有回應，張建宗在網誌中也沒有談及這問題，更坦言：「或許香港沒有西方民主的全面外貌，但事實上香港長久以來一直不折不扣地享有真正及實質的自由」。

張又認為，香港今年面對嚴峻考驗，受到中美貿易磨擦及社會動盪雙重打擊，不少人都期望社會可以盡快恢復秩序，令經濟得以復蘇。張指香港有韌性及足智多謀，在市民共同努力下，有信心可令香港復元。港府亦推出四輪經濟紓困措施，雖未能解決經濟問題，但相信有助本港企業及市民維持生計。他又強調港府在中央高度關懷及全力支持下，會準確地緊守及全面貫徹「一國兩制」原則，推動香港前進。

依加冇，唔代表未來冇
依加未獨立，唔代表遲下唔獨立

so what

佢未食藥

黃色經濟圈的障礙

又中國特色？dllm

現在連自由都受到壓迫

9up

自由?行街/商場俾黑警打喎

1999

正常 因為冇可能兜得掂

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

佢講黑警

獨立檢討委員會
人唔笑狗都吠
垃撚圾

西方民主
即係無民主啦，因為係無東方民主呢樣野

大家真係活係唔同既時空

頂你，獨立檢討委員會咪又係想清算港人，最後話家長管教有問題，推23條，辱警罪，扭曲既國民教育等，記者註冊等，食屎啦賤格政府

邊個「專家」同
「社會領袖」入所謂檢討委員會
邊個就係鬼

中國特色

中國社會主義特色的民主社會…
13隻字

北韓夠話自己好自由

佢講野越來越痴線

劉鳴偉嗰班垃圾 乜尻屎青年委員會主席 代表曬班90後00後講野

自己都中年啦

蘋果學咗立場玩遮眼

收嗲啦 冇人想理你地堆傀儡呀

果然係中共俾稿佢哋，一鳩樣嘅邏輯

咁都岩嘅，香港算係自由威權政治但係「自由」似乎越來越少

自由威權<-- 香港 -->選舉獨裁, 兩邊兩頭唔到岸, this is Hong Kong

或許香港沒有西方民主的全面外貌，但事實上香港長久以來一直不折不扣地享有真正及實質的自由
民主點解會同自由掛鉤佢up乜撚

你冇錢到要訓街
但佢話你知你其實係真正富有

確實 做藍果邊係幾自由 我唔妥你可以斬鳩你 睇你腸都筆流埋出黎 你黃架？ 出黎隻抽丫 黑警黎到我仲有佢保護之下向你奸笑 再唔係就耳都咬甩你 反正新聞只會報耳仔係跌落黎 仲有狗車車我去醫院 再開開心心快快樂樂咁自拍博like 除左立場外 個個都有採訪權 尤其係明報
如果唔計我地行個商場都俾狗打俾狗拉嘅話 係幾自由

連集會同言論自由都被打壓嘅時候，學咩人講一直不折不扣地享有真正及實際自由？依家自己連辭職自由都冇啦，禿頭忠講完自己有冇笑

無西方民主
係東方民主

總結：官方認證 香港無民主

共產黨下既自由係唔係自由？
就好似話因宜係靚女咁，根本就唔係靚女，只係借用左靚女呢個term

講真話喇

Freedom must be earn
Not given

朝鮮民主主義人民共和國

含咩撚野，字我識，加埋唔撚明

中國特色的自由

笑死，冇民主邊有自由

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

原本係
宜家發現就快無

而家著黑衫帶口罩嘅自由都冇

終於肯認啦咩你班狗閪

含能ok?

狗改不了吃屎

收皮喇

我知道丫 但唔夠 仲要比人蠶食當中

六個月前先諗住將香港人送中，仲好意思話有自由

長久=97前
啱吖 成百幾年

又錫中共春袋

中共理論上係有普選的保證, 姐係篤9中共講話
張司長係咪去左美國交功課

佢up乜9好難捉摸呀

有被打被姦被自殺既自由

容許黑警濫暴嘅自由吖嘛

佢有冇辭職嘅自由？

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

被挾制嘅自由

多謝尸長address民主係西方獨有 中國搵唔到

中國都好自由

撚有真正自由，行下街都俾人拉

行撚開啦你，屌你老母

咁你唔好學人做國際金融中心啦
唔該收皮

香港係得得把口的自由
而且愈黎愈有後果
屌佢老母

習大大上台之後就沒啦

冇民主邊有自由

好簡單，寫左落基本法既普選同JD 入面既高度自治都冇，其他乜撚野都唔洗旨意香港人再信

我睇佢都係少講野好啲，冇腦

自由？
無可否認以前係有
但係中共一句國家安全就KO啦